自殺式單身(A0, 圈子細)

唔通返工後就要一直單身到老?

下班就想窩在家
聽到周遭的朋友們紛紛脫離單身，雖然渴望又羨慕，卻依舊在下班的活動中，選擇了早點回家躺著。其實這就是時下許多單身族的概況，我們都希望能遇到好的對象，卻總是在面臨新的人際社交場合時，打了退堂鼓。

係

比殺式單身

點先可以擴大圈子?

咁咪試下搵同自己咁上下水平既女啦，特別外表上咪學人高要求，咪學人好高望遠，樣衰學人食明星級數唔係就注定成世單身

巴打返左工幾耐？

以前D朋友有無KEEP住聯絡？拉住D社交好D既朋友識下人？

少，同埋都係同性